醫護同市民對立，報紙佬最大功勞

開藥食完有敏感？
報紙佬:一定係醫療事故

普通感冒徵狀等緊化驗報告無開特敏福？
報紙佬:一一定係醫療事故

手術後出現併發症？
報紙佬:一一定係醫療事故

所有事
一定係醫療事故
一定係醫療事故
一定係醫療事故

因為報左係醫療事故就多好多人睇

利申:做左7年護狗，做文件多過接觸病人，因為每次出左事就加文件！
文件有做=有做 文件無做等如無做！

按章工作啦把打

點解搞成咁大家都好清楚
只不過大家都想若無其事咁生活

我好肯定同你講
如果按章工作做足全部跟守則
一對四應該做到嘅

但依加公院係一對十幾個呀

說到底...
多謝政府減醫療支出

錢去起大白象都唔放醫療呀

所以做唔切咪做唔切囉

又唔會炒你

我依家唔會做多唔會做少 投訴咪投訴

夠鐘就收工

( 唔係做 ward )

無簽名但做咗咪補簽扮當日簽
政府一向都咁奸㗎喇

呢到都有隻叫賈雨村嘅會員亂屌

人地外國ward man係會拒絕一個ward超收
理據係維持standard
do no harm to patient

但醫療事故係事實喎

人社狗嚟嘅 block咗N年

屌你老味有幾撚忙呀 又想袋10皮8皮一個月，又成日要多d人手減輕工作，又唔見得真係好多野做

仲成日拎市民既健康黎威脅政府要多d資源，賤唔賤d呀

乜鬼都加form，但又唔行電子

仲要每間院都唔同